一人一個影響你溫書既魔鬼

賴床

啱啊屌 瞓撚左半日

時間太多
利申:聽日考仲未有動力温

考完一科 又係時候準備chur下一科

連登

thisav

溫個陣就會發現時間係唔撚夠

本書

條女，成日要我屌佢

J pics

條女

達哥

一個放棄gpa嘅gf

係自己

feminism

電話

樓豬

我果陣溫DSE可以2-3粒鐘都唔望電話

而家做唔到了

DSE雞溫書果陣習慣望電話都幾大獲

成日都覺得如果聽日溫10粒中乜都夠啦
跟住聽日又係咁諗

我好後悔前幾日HEA左兩日 覺得時間太多真係魔鬼黎

係呀屌
聽日3點考 加上今朝又exam完
我乜9都未溫過
諗住宜家訓 聽朝7點起身溫

GAME

拎左A嘅project同midterm

煲劇

岩呀
反而有時逼到密麻麻 成日都心諗而家唔溫就會溫唔切
就會超比心機 效率X100

之後聽日12點先起身

多過3日時間溫既科都只會最後3日先開始溫

Lucifer

Youtube
Netflix
PS4
手機

要温書嗰陣 連啲平時我唔會做嘅嘢、唔會上嘅網都會掂 總之係集中唔到

除左溫書以外既所有野都好吸引

一溫書就會勁多人搵 屋企人又會煩住你

youtube

一定係老母！
我一係屋企溫書 就隔15分鐘嗌一次 “啊女，飲湯啊” , “啊女，電視做緊乜乜乜啊，出黎睇啦” , “啊女，幫啊媽拎乜乜乜黎廚房啊” ,”啊女，我煮啲送香唔香啊”。 係好溫暖，但真係好影響

條女係你隔離西痕

女朋友

溫溫下去扑野先

阿媽
平時要返學返工見得少，一見到就會瘋狂r 水吹
就算溫緊書都係咁

要溫書既時候
執屋都變得好有意義

係

一定係電話
以前AL仲未有智能手機真係可以好專心溫足一日

🐢

時間

同女朋友分手

呢個post

一直以為夠時間揾，點知hea太多

你唔抖足精神咪又係温唔到

lihkg
j圖

反而想問有冇人同我一樣，唔聽音樂會温唔到書

冇音樂既話，温十分鐘已經想死

聽達哥溫書

呢句先係惡魔

呢條友講野好中🙈
每個人腦內都有隻馬騮阻你做野

Offer

一人一個其實都還好 幣在邊止一個温書既魔鬼。。
淨係手機已經幾樣，打機 Facebook ig YouTube
真係好邪惡

紅魔鬼！
＃49000

Avgle

Facebook-> ig-> Youtube淨係呢個loop已經去咗大半日

股市

新聞

一到考試 屌你 唔知點解會想狂睇新聞
連nasa黎緊2018年有啲咩計劃都睇埋

一定係連登

樓上裝修

呢個真係好詭異

冇offer

idol
化妝品

水晶蝦！！！！！！！！！

她

依家要溫書 但上下連登又冇左半個鐘

J
E
R
R
Y